「YouTube 戰線」維繫黃色經濟圈

大家都知黃食經濟圈唔係淨係得食
要維繫，就要將黃色經濟引入日常生活
今日，我想係到組織，一班想成為youtuber
而又無idea 或者未夠勇氣既手足
一齊組織一個新既YouTube channel
而條channel 係主打國際線既
包括日韓台泰歐美既文宣！
所以懇請識日文、韓文 、泰文、良好英文國語、有其他技能可能係拍野剪野健身煮野食或者純粹好想一齊組織依個平台既手足

請你地一齊黎組織一個新既channel！

詳細既構思，大家一齊再討論，
但基本既大方向，我都諗到啲！

留低你既tg 同講下你有咩技能或者識咩語言！
盡可能即日內回覆你 男女老幼不限！

推1

推2

黃店好似好少買youtuber d 廣告

主打做下啲國際文宣！

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

Pmed!

推10

推11

推12

推13

push

Push!!!!!!!!!!

心動不如留低tg再傾

推